<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="termTextTrainer"><b>TÉRMINOS Y CONDICIONES PARA PRESTADORES DE SERVICIOS A TRAVÉS DE APLICACIÓN MÓVIL – OLU.</b>\n
Por favor lea los siguientes términos y condiciones, antes de acceder y utilizar el sitio
http://www.olu.com.co y/o la aplicación movil OLU “APP” operadas por INVERSIONES
EMDATO S.A.S. (en adelante “EMDATO”).\n
El ingreso y uso de las plataformas (WEB y APP) están condicionados a la aceptación y
cumplimiento de estos términos, en adelante “TyC”, los cuales aplicarán a los prestadores
de los servicios o proveedores de productos, en adelante “Prestador” (que en la APP
será identificado como OLU) y que regirán la relación contractual de carácter comercial
que se configure entre estos y EMDATO.\n
Una vez el Prestador se registre, utilice dichas plataformas, y/u ofrezca los Productos o
Servicios, implica la aceptación y cumplimiento de la totalidad de los términos y
condiciones que le son aplicables.\n\n
1. Aceptación de las condiciones.\n
Al ofrecer servicios o productos, el Prestador declara que tiene la mayoría de edad y la
capacidad legal para contratar y obligarse, y entiende que la relación que surge entre el
Prestador y EMDATO es comercial.\n
El solo acceso o uso de las plataformas implica que conoce los TyC, y por tanto, la
aceptación del cumplimiento y efecto vinculante a los mismos. Si no está de acuerdo total
o parcialmente, no haga uso de las plataformas.\n
EMDATO se reserva el derecho de prestar o no los servicios, o de proveer o no los
productos ofrecidos del Prestador, cerrar cuentas, modificar, editar o eliminar contenido
bajo su sola discreción y de acuerdo a lo descrito en los siguientes TyC.\n\n
2. Contenido de las plataformas.\n
La WEB es un landing page (pagina de aterrizaje). La APP permitirá a quienes accedan a
la misma, ofrecer productos o servicios relacionados con la práctica deportiva, a través del
registro de una cuenta en calidad de Prestador, mediante la cual podrán ponerse en
contacto con las personas que solicitan tales servicios o productos en calidad de
“Usuario” (que en la APP accederá a los servicios a través del botón “Entrena”). Como
consecuencia de lo anterior, la APP funciona única y exclusivamente como una
plataforma virtual de encuentro entre pares (contacto entre Usuario y Prestador), en
adelante “La intermediación”, por lo cual, en ningún momento deberá considerarse
EMDATO como una empresa que ofrece productos o servicios relacionados con la
práctica deportiva, ni como agencia, o sucursal del Prestador; ya que no existe relación
laboral, de subordinación, dependencia ni representación entre el Prestador y EMDATO.
Para efectos de realizar dicha intermediación, EMDATO le otorga al Prestador una
licencia limitada, revocable, no exclusiva y que no se puede sublicenciar, comercializar, ni
transferir para:\n (i) el acceso y uso de la APP desde su dispositivo personal;\n y (ii) el
ofrecimiento de servicios y/o productos a través de la APP. Todo lo anterior sujeto al
cumplimiento de los TyC aquí definidos. EMDATO se reserva cualquier derecho que no
haya sido expresamente otorgado en el presente.\n\n

3. Cuenta de Prestador.\n
En el momento en que el Prestador crea una cuenta en la APP garantiza que ingresa
información cierta, completa y actualizada.\n
El Prestador será responsable de mantener la confidencialidad de la cuenta, de la
información y de la contraseña; así como de la seguridad del equipo desde el cual accede
y la confiabilidad de la red que utiliza. Además acepta la responsabilidad por cualquier
actividad, acción, venta, o transferencia efectuadas desde su cuenta o utilizando su
contraseña, ya que la administración está bajo su exclusivo cargo y riesgo, manteniendo
indemne a EMDATO de cualquier reclamación.\n
Se prohibe el uso de las plataformas identificandose como otro Prestador, haciendo uso
de otra cuenta sin la autorización apropiada; registrarse si es una persona no facultada
legalmente; o hacer alusión a términos ofensivos, obscenos, vulgares o inapropiados.
El incumplimiento de lo descrito anteriormente, a criterio de EMDATO, podrá generar el
cierre inmediato de la misma por parte de éste.\n
En caso de evidenciar el uso no autorizado, irregular o infracción alguna el Prestador
deberá notificarlo a través de la APP inmediatamente o al contacto aquí informado.
Se prohibe al Prestador:\n (i) Realizar, copiar, reproducir, modificar, obras derivadas sobre
las plataformas (Web y APP), así como distribuir, sublicenciar, o explotar de otras formas
las mismas, excepto como se permita expresamente por EMDATO; \n(ii) Acceder sin
autorización o causando daño(s) sobre cualquier aspecto de las plataformas, sus
funciones, sistemas o redes relacionados; \n(iii) Utilizar, retirar o alterar las marcas, logos,
diseños, notas de derecho de autor que hagan parte de las plataformas; \n(iv) Efectuar
ingeniería inversa o descompilar las plataformas y/o sus funcionalidades o realizar
cualquier programa o script para extraer, analizar o de otro modo realizar prospección de
datos e información de las plataformas;\n(v) Bloquear, saturar o sobrecargar indebidamente
la operación y/o funcionalidades de las plataformas total o parcialmente.\n\n

4. Calidad de Prestador.\n
Con el fin de generar confianza en la utilización de la APP, y en la calidad de los servicios
disponibles a través de la misma, a pesar de no existir relación laboral o de subordinación
entre EMDATO y el Prestador, el primero efectuará un proceso de conocimiento del
Prestador, donde éste último pueda manifestar su idoneidead para ofrecer sus servicios a
través de la APP. Consecuentemente, EMDATO podrá solictar o verificar, entre otros,
experiencia, estudios, certificaciones, referencias profesionales, antecedentes penales y
efectuar entrevista personal con demostración de sus capacidades para dirigir las
sesiones de entrenamiento.\n
Es responsabilidad exclusiva del Prestador mantener actualizada su información
personal, tributaria y profesional, entre otras, así como aquella relacionada con los
servicios que ofrece. EMDATO tendrá el derecho de revisar y objetar toda la información
que se publique en la APP o en otros sitios, incluyendo redes sociales, donde se
encuentre contenido de la APP, de EMDATO o cualquiera con relación a éstas,
incluyendo imágenes, videos, logos, fotos, etc.\n
EMDATO tendrá acceso a la agenda del Prestador, respecto de los servicios
programados a través de la APP.\n
4.5 Obligaciones particulares del Prestador:\n
- Leer y revisar los TyC, la politica de privacidad, así como los términos y condiciones de
cada campaña particular que se llegue a publicar a través de la APP.\n
- Suministrar información cierta y completa de los productos y servicios ofrecidos.\n
- Iniciar la sesión con el botón respectivo cuando comience la prestación de los serivcios.\n
- Finalizar la sesión con el botón respectivo cuando termine la prestación de los serivcios.\n
-Responder ante la solicitud de los servicios por parte del Usuario dentro del tiempo
establecido en el numeral 7.1.\n
- Tratar de manera respetuosa y profesional al Usuario e informarle previamente sobre
los riesgos y posibles contraindicaciones de la actividad fisica que se deriven los servicios
suministrados.\n
- Hacer un buen uso de la APP y especialmente de su cuenta.\n
- No contactar, ni solicitar información, ni ofrecer los servicios y Productos directamente al
Usuario.\n
- No utilizar la APP o los servicios para publicar, distribuir, comercializar, exhibir, o
vincular cualquier contenido o información que sea engañosa, discriminatoria, falsa,
inapropiada u ofensiva contra una o varias personas. Tampoco podrá utilizar la APP o los
servicios ofrecidos a través de ésta, para realizar actividades ilícitas o contrarias al orden
público y a las buenas costumbres o cualquier conducta que atente contra el
funcionamiento de las Plataformas.\n
- No utilizar logos, marcas, imágenes o mencionar o utilizar como referecia comercial a
EMDATO, salvo previa autorización por parte de esta.\n
- Informar cualquier inconformidad e irregularidad de forma oportuna a EMDATO.\n
- Informar sobre su régimen tributario en los formularios de inscripción que disponga
EMDATO, o a través del contacto aquí establecido, en caso de que el mismo cambié.\n
- Habilitar la utilización de ventanas emergentes durante la operación, en caso de
requerirse.\n
- No recibir directamente del Usuario dinero en efectivo u otro medio de pago (cheque,
bonos, etc).\n
Si el Prestador incumple con alguna de las obligaciones previstas en los TyC, asumirá los
riesgos e implicaciones y responderá por los perjuicios derivados de dichos
incumplimientos.\n
5. Servicios, programas y/o productos ofrecidos a través de la APP.\n
Los servicios que podrá ofrecer el Prestador, en adelante “el servicio o los servicios” y
que podrá contratar el Usuario a través de la APP, serán inicialmente:\n
A) Entrenamientos personalizados para, kickboxing, stretching, yoga, pilates,
dancefit, fisioterapia, gimnasia para la tercera edad, entrenamiento funcional y
masajes deportivos, entre otros.\n
Los servicios comprenderán una\n (1) sesión que se ejecutará por el tiempo designado por
el Prestador para cada tipo de actividad (Entre 60 y 120 minutos). Este tiempo será
contado desde que el Prestador, activa el boton de inicio en la APP que debe coincidir
con la hora elegida por el Usuario al momento de solicitar el servicio.\n\n

6. Alcance de la APP.\n
EMDATO se compromete a realizar su mayor esfuerzo y tomar las acciones pertinentes
para que el acceso y uso de la APP sea ininterrumpido, libre de errores y pueda
materializarse, tanto la intermediación, como la ejecución de los servicios por parte del
Prestador, así como el acceso a los mismos por parte del Usuario. No obstante, no
podrá garantizar plenamente la marcha continua sin errores, fallas o brechas de las
plataformas y sus funcionalidades. Podrán presentarse disfunciones o demoras
inherentes al uso de Internet y de las comunicaciones electrónicas, sin que se derive de
ello responsabilidad alguna para EMDATO.\n
El Prestador será responsable de obtener conexión a la red de datos que es requerida
para utilizar las plataformas y de asumir las tarifas que esto genere, así como de adquirir y
actualizar el hardware o los dispositivos compatibles para acceder y utilizar la APP.
EMDATO no garantiza que las plataformas o alguna parte de estas funcionen en
cualquier hardware o dispositivo.\n
Asimismo, EMDATO se exime de cualquier responsabilidad por los eventuales daños y
perjuicios que puedan ocasionarse por la falta de disponibilidad y/o continuidad de las
plataformas y de los servicios que se ofrecen a través de aquellas.\n
Para efectos de manteniemiento, actualización, reparación o implementación de nuevas
herramientas, funcionalidades o servicios, el acceso a las plataformas podrá suspenderse
o restringirse temporalmente. EMDATO intentará, en lo posible, minimizar la duración y
frecuencia de cada una de estas suspensiones o restricciones.\n
Se aclara que el Usuario es un tercero independiente, por tanto, EMDATO no se
responsabiliza por los comportamientos, las acciones u omisiones de los mismos.\n
Por otra parte, la solicitud de los servicios ofrecidos a través de la APP, se realiza bajo el
consentimiento de cada Usuario asumiendo los riesgos asociados a cada uno de ellos.\n
EMDATO no será responsable por los daños o perjuicios que surjan entre el Usuario y el
Prestador, ni en caso de que el Usuario cometiera actos contrarios a la Ley, en contra
del Prestador, de terceros o viceversa.\n\n
7. Funcionamiento de la APP.\n
La APP podrá ser descargada a través de Android, IOS o cualquier otro sistema operativo
en teléfonos móviles.\n
El Prestador, una vez descargada la APP en el equipo, se deberá registrar para crear
una cuenta introduciendo sus datos (Nombre, Apellido, e-mail, celular, dirección y
password). Posteriormente, tendrá que completar un formato de inscripción el cual será
evaluado por EMDATO para determinar si cumple con el perfil para actuar o no como
Prestador a través de la APP.\n
7.1. Solicitud y aceptación del servicio.
El servicio para “Reservar” es aquel que puede ser requerido con anticipación, para
ejecutarse desde los quince (15) minutos siguientes a la aceptación del servicio por parte
del Prestador y hasta dentro de los treinta (30) dias calendario posteriores a la misma.
El servicio se entiende solicitado cuando el Usuario envía el requerimiento despúes de
seleccionar, categoría, dia, hora, número de personas, ubicación y el prestador del
servicio; y se entiende como aceptado una vez el Usuario recibe una notificación donde
le indican que su solicitud ha sido aprobada por parte del Prestador seleccionado, quien
deberá remitirla. Si el Prestador elegido no envia notificación de aceptación dentro de los
quince (15) minutos siguientes a la solicitud, el Usuario recibirá una notificación para que
escoja un Prestador diferente y el Prestador igualmente recibirá un mensaje donde se le
indica que ya no podrá tomar el servicio por vencimiento del tiempo para aceptarlo.
Mientras el Usuario no haya recibido la notificación de aceptación, éste podrá cancelar
dicha solicitud en cualquier momento y sin cobro alguno.\n
7.2. Política de pago.\n
El Prestador deberá suministrar su información bancaria para recibir el pago de los
servicios y/o productos en la cuenta que inidique. Éste se efectuará por parte de
EMDATO el viernes de cada semana. En caso de que coincida con el día quince (15) o
treinta (30) del mes, se pagará el día habil siguiente.\n
El Prestador recibirá la suma neta de la tarifa que éste defina para la prestación de su
servicio, publicada a través de la APP, tras descontar los impuestos aplicables, así como
el valor que le corresponde a EMDATO como intermediaria, a saber, del veinticinco por
ciento (25%) sobre el valor total del servicio. Dicho porcentaje podrá ser modificado
unilateralmente por EMDATO en cualquier momento, notificando por escrito, vía correo
electrónico al Prestador, con cinco (5) días calendario de anticipación al cambio.
Si el proceso de pago por parte del Usuario falla, la prestación del servicio no se
realizará, eximiendo a EMDATO de toda responsabilidad, ya que ésta únicamente
relacionará al Usuario y Prestador a través de la APP y éstos últimos prestarán sus
servicios si la transacción se completa y se aprueba satisfactoriamente por la entidad
bancaria del Usuario.\n
Si por algún motivo la transacción es cancelada, EMDATO notificará a las partes a los
correos electrónicos ingresados en la APP.\n
7.3. Cancelación del servicio.\n
El Prestador acepta expresamente mediante la aceptación de los TyC que el Usuario
puede cancelar los servicios on demand acordados a través de la APP, sin cobro alguno,
en los siguientes casos:\n
A. Cuando la ejecución del servicio iniciará dentro de las dos (2) horas siguientes
contadas a partir de su aceptación, siempre y cuando el Usuario haya realizado la
cancelación durante los quince (15) minutos siguientes a la notificación de
aceptación.\n
B. Cuando la ejecución del servicio iniciará despues de las dos (2) horas siguientes
contadas a partir de su aceptación, siempre y cuando el Usuario haya realizado la
cancelación con más de setenta y cinco (75) minutos de antelación con respecto a
la hora acordada para la prestación del servicio.\n
C. Cuando el Prestador llegue al lugar definido para la prestación del servicio
pasados quince (15) o más minutos desde la hora fijada para la prestación del
servicio.\n
Se le cargará al Usuario la totalidad del valor del servicio, sin lugar a la prestación del
mismo, ni a reembolso alguno a su favor en los siguientes casos:\n
1. Cuando el Usuario cancela un servicio acordado para ejecutarse dentro de los
quince (15) minutos siguientes a su aceptación.\n
2. Cuando el Usuario cancela los servicios por fuera del tiempo permitido, según lo
estipulado en los literales A y B anteriores.\n
3. Cuando el Usuario no se presenta en la ubicación establecida dentro de los
quince (15) minutos siguientes a la hora acordada para el servicio.\n
En los eventos en que el Usuario cancele el servicio sin lugar al cobro correspondiente, el
Prestador no recibirá el pago del mismo, ni podrá reclamar daños o perjuicios, derivados
de la cancelación del mismo. Sin embargo, en aquellos casos en los que se cobre al
Usuario según las políticas de cancelación, el Prestador recibirá el pago,
correspondiente de acuerdo a lo establecido en los presentes TyC.\n
Por su parte el Prestador del servicio podrá cancelarlo con al menos treinta (30) minutos
de anticipación con respecto al inicio de la ejecución del servicio acordado, siempre y
cuando dicho servicio haya de ejecutarse dentro de las dos (2) horas siguientes contadas
desde la aceptación. En caso de que haya de ejecutarse después de las dos (2) horas
siguientes contadas desde la aceptación, el Prestador podrá cancelar el servicio, mínimo
con sesenta (60) minutos de anticipación al inicio de la prestación del servicio.\n
En caso de cancelación por parte del Prestador, éste no recibirá el pago del servicio y si
cancela por fuera de los tiempos antes establecidos tres (3) o más veces en un mismo
mes, EMDATO se reservará el derecho de terminar la autorización de uso o cerrar la
cuenta del Prestador, sin lugar a indemnización o pago alguno a favor de éste.\n
7.4. Terminación y cierre de la cuenta.\n
EMDATO podrá bajo su sola discreción, terminar la autorización de uso o cerrar la cuenta
de las plataformas de cualquier Prestador, de manera inmediata y sin necesidad de
notificación previa, justificación o soporte alguno, en caso de que considere que en
general existe o existió un mal uso de la APP, conducta o acción inapropiada o
incumplimiento de los TyC y/o de las obligaciones por parte de un Prestador.\n
De igual forma EMDATO podrá terminar la autorización de uso o cerrar la cuenta de las
plataformas de cualquier Prestador si éste recibe tres (3) calificaciones inferiores a cuatro
(4) estrellas, o tres (3) comentarios negativos justificados a criterio de EMDATO por parte
del Usuario, o el Prestador, de manera justificada o no, efectua cinco (5) cancelaciones
de los servicios en el mismo mes.\n
Por otra parte, si el Prestador elimina su cuenta y quiere impedir que EMDATO continue
haciendo uso de su información personal deberá realizar una solicitud por escrito al correo
establecido en el numeral 14.\n
7.5. Campañas promocionales, cupones o bonos de descuento.\n
A través de la APP se podrán implementar campañas promocionales, concursos, otorgar
ofertas y descuentos entregando bonos, cupones o recompensas al Usuario, por acuerdo
con el Prestador o a cargo exclusivo de EMDATO.\n
Los términos y condiciones de dichas campañas, se pondrán a disposición del Prestador
en la APP en este mismo vínculo o como condiciones suplementarias de los servicios o
productos específicos, los cuales se entenderán aceptados por el Prestador, una vez se
publiquen por parte de EMDATO.\n
7.5.1. Comprar Plan:\n
Es un programa mediante el cual el Usuario podrá adquirir planes por un precio inferior
frente a la tarifa plena de los servicios solicitados para reservar, dichos planes consisten
en:\n
a. Crédito disponible por valor de $ 300.000 válido por tres (3) meses contados a
partir del pago efectivo a través de la APP. En el cual se obtiene un descuento del
cinco por ciento (5%) respecto de las tarifas de los servicios para reservar.\n

b. Crédito disponible por valor de $ 600.000 válido por seis (6) meses contados a
partir del pago efectivo a través de la APP. En el cual se obtiene un descuento del
siete punto cinco por ciento (7.5%) respecto de las tarifas de los servicios para
reservar.\n
c. Crédito disponible por valor de $ 900.000 válido por doce (12) meses contados a
partir del pago efectivo a través de la APP. En el cual se obtiene un descuento del
diez por ciento (10%) respecto de las tarifas de los servicios para reservar.
Si al finalizar el plazo para disponer de estos créditos, el Usuario tiene saldo a favor: i)
podrá utilizarlo en servicios on demand, sin los descuentos antes mencionados, o ii)
abonar el mismo para adquirir otro plan, en cumplimiento de los requisitos que operen
para el mismo.\n
Si el saldo es inferior a la tarifa plena de cualquier servicio para reservar, podrá abonar
dicho saldo y completar el valor que falte para solicitar el servicio respectivo.
Si luego de adquirir algun plan, el Usuario presenta inactividad en los doce (12) meses
posteriores al pago efectivo a través de la APP, perderá el crédito y por tanto, la
posibilidad de acceder a los servicios haciendo uso del mismo.\n
En caso de cancelación de algun servicio prestado bajo cualquier plan aplicará lo
establecido en el numeral 7.3 de estos TyC.\n
7.6. Notificaciones.\n
El Prestador acepta que EMDATO podrá remitirle correos, notificaciones, mensajes de
texto (SMS) como parte de la actividad comercial del uso de las plataformas y de los
servicios y Productos ofrecidos a través de las mismas.\n\n
8. Responsabilidad e indemnidad.\n
EMDATO no se hace responsable, ni otorga garantia, respecto de los productos o
servicios así como tampoco asegura su disponibilidad, eficacia y/o calidad, ni la
puntualidad del Usuario; tampoco responderá por daños y/o pejuicios, incluidos el lucro
cesante, ocasionados por el uso de las plataformas, de los servicios o por la imposibilidad
para acceder o utilizar los mismos, ni por cualquier actuación realizada con base en la
información que se suministra en las plataformas o por los Usuarios, tampoco se
responsabiliza por la pérdida de ganancias, de datos, de oportunidad, pérdida económica
lesiones personales, daño a la propiedad, virus, entre otros.\n
En caso de que el Usuario solicite garantia de cualquier tipo, esta deberá ser
suministrada directamente por el Prestador en los términos de la ley aplicable.
El Prestador, mantendrá indemne a EMDATO de cualquier reclamación, demanda y en
general de cualquier acción que se llegara a instaurar contra ésta, con motivo u ocasión
del uso de las plataformas, de los servicios o productos ofrecidos por el Prestador, por
otorgamiento o no de las garantias, por cualquier incumplimiento de los TyC y/o por la
infracción de los derechos de cualquier tercero, incluidos terceros proveedores. EMDATO
no se hará responsable por las acciones, ni las reclamaciones de los daños y perjuicios
que se puedan generar entre el Usuario y el Prestador, no obstante se tramitarán las
quejas, sugerencias y reclamos que éstos consideren para el mejoramiento de las
plataformas y la correcta prestación de los servicios por el Prestador.\n
Como consecuencia, serán directamente el Usuario y el Prestador, quienes se
encargarán de gestionar y atender dichos casos, estando a su cargo adelantar todos los
procesos, trámites y/o requerimientos ante el(los) interesado(s) o ante las autoridades
competentes, asumiendo bajo su costo y riesgo los gastos asociados a estos procesos,
trámites y/o requerimientos, así como los resultados y las consecuencias derivadas de los
mismos.\n
Cualquier suma en que deba incurrir EMDATO para la defensa de sus intereses en razón
de los establecido anteriormente o por cualquier otra causa relacionada con el uso de las
plataformas o los Servicios, la adquisición de los productos, por otorgamiento o no de
garantias, o por el incumplimiento de los TyC del Prestador, deberá ser reintegrada a
EMDATO en su totalidad debidamente actualizada por quien sea responsable.\n
Las plataformas podrán contener enlaces a sitios de terceros, sobre los cuales EMDATO
no otorga ningún tipo de garantía, seguridad, ni se hace responsable por los contenidos,
información, bienes o servicios ofrecidos a través de estos sitios. El ingreso a los mismos
es bajo la exclusiva responsabilidad del Prestador, el cual deberá conocer y aceptar los
términos y condiciones de uso y las políticas de privacidad de dichos sitios.\n
Todo lo que aquí se consigna, aplica incluso para aquellas personas que áun sin ser
Prestador, de alguna manera puedan acceder a las plataformas o utilizar la misma.\n\n
8.1. Declaración.\n
El Prestador declara que por hacer uso de las plataformas aceptan los presentes TyC y
testifican que tienen las aptitudes, el conocimiento y las condiciones para prestar los
servicios y proveer los productos. Que ejecutarán los mismos en cumplimiento a la
información suministrada en la APP, con profesionalismo, oportunidad y calidad; que se
ajustarán a los requeriemientos del Usuario y su condición física y mental, velando por su
seguridad e integridad. En caso de constatar que el Usuario no cumple con la calidad
idónea o que los servicios o productos pueden constituir una amenaza o riesgo para ellos,
el Prestador deberá abstenerse de prestar los servicios e informar inmediatamente esta
situación a EMDATO.\n
Cualquier perjuicio ocasionado al Usuario, deberá ser asumido por el Prestador.\n
Igualmente el Prestador garantiza que no tienen ningún impedimiento legal.\n\n
 
9. Perjuicios.\n
En caso de incumplimiento de los TyC, o de las obligaciones a cargo del Prestador,
EMDATO podrá reclamar y cobrar los perjuicios causados como consecuencia de dicho
incumplimiento.\n\n
10. Propiedad intelectual.\n
El contenido de las plataformas de EMDATO, así como el programa, software, las
funcionalidades del mismo, sus diseños, imágenes, textos, gráficos, videos, sonidos,
similares, y las marcas y logos que se encuentren en ella, en adelante “La propiedad
intelectual,” es y continuará siendo exclusivamente de EMDATO, o de terceros de quienes
la ha obtenido con la autorización pertinente para utilizarla, publicarla, exhibirla entre
otros.\n
Por ende, dicha propiedad intelectual no podrá ser copiada, comercializada, distribuida,
transferida, modificada, publicada por parte del Prestador o cualquier tercero, quienes al
acceder a las plataformas, están aceptando estos TyC, y entienden que no están
facultados tampoco para descargar, utilizar ni alterar la propiedad intelectual ni ningún tipo
de material, excepto que cuente con la autorización expresa de EMDATO.\n
La transgresión de esta obligación constituye el incumplimiento de los TyC aquí
plasmados, y una infracción penal, pudiendo EMDATO interponer las acciones legales
pertienentes.\n
Ninguna dispocisión contenida en los presentes términos deberá interpretarse en el
sentido de otorgar licencia sobre derechos de propiedad intelectual, salvo se indique
expresamente lo contrario. \n\n
 
11. Protección de datos: \n
La información solicitada por EMDATO se requiere en general para el correcto
funcionamiento de las plataformas así como para la correcta prestación de los servicios y
Productos ofrecidos por el Prestador y por tanto será utilizada para tal fin. También se
usará para informar al Prestador acerca de las funciones, modificaciones, notificaciones,
campañas y actualizaciones de la APP y para fines comerciales y de mercadeo. Con este
proposito el Prestador declara expresamente que:\n
 Como titular de sus datos personales autoriza a EMDATO para que, con fines
administrativos, comerciales, financieros, estadísticos, informativos, judiciales y para el
desarrollo de su objeto social, utilice cualquier dato o información personal suministrada
para su almacenamiento, procesamiento y analisis, así como para realizar mineria de
datos, campañas promocionales, programas de fidelización, alianzas comerciales con
terceros, eventos, estudios de mercado, de crédito y cobranza, entre otros; por parte de la
compañía, sus empleados, representantes, y/o contratistas.\n
 Faculta a EMDATO directamente o a través de terceros aliados, para consultar,
almacenar, administrar, confirmar, corregir, modificar, procesar, consultar o eliminar la
información entregada y diligenciada y que resulte de todas las operaciones que directa o
indirectamente se deriven o se relacionen de este acto y/o de la relación contractual.
Especialmente autorizan a reportar ante las Centrales de información y riesgo. Esta
autorización implica que EMDATO queda así mismo facultado, para proporcionar acceso
a sus proveedores, asesores, consultores, socios comerciales, así como para reposar la
misma en sistemas informáticos, bases de datos, archivos etc. y a utilizarla en caso de
que así se requiera para la óptima prestación de los servicios y correcta ejecución de las
obligaciones a su cargo. Además EMDATO podrá solicitar y consultar información en
Bancos de Datos, Entidades Financieras, Centrales de Riesgo o en cualquier entidad que
administre bases de datos con los mismos fines, toda la información referente al
comportamiento del Prestador. En caso de incumplimiento podrá ser reportado ante
dichas entidades.\n
 Acepta que cualquier comentario, reclamación, queja, sugerencia, idea o información
relativa a las plataformas, al servicio o los Productos no tendrá el carácter confidencial y
podrá ser utilizado por EMDATO, para fines comerciales o de cualquier otro tipo.\n
 Autoriza a EMDATO, para que comparta y haga pública la información del Usuario con el
Prestador para que éste pueda acceder a la misma y utilizarla, siendo estos los
responsables por el manejo y confidencialidad de dicha información, manteniendo
indemne a EMDATO, por el manejo que el Prestador le pueda dar a dicha información.\n
 Se reserva el derecho de solicitar que su información personal, sea objeto de
modificación, actualización, rectificación o eliminación, al correo que aquí se informa,
detallando las modificaciones a realizar y aportando los documentos que lo soportan.
Dicha solicitud será analizada por EMDATO.\n
 Que conoce plenamente sus derechos con relación al manejo de datos personales
depositados en bases de datos y especialmente el derecho al habeas data, a presentar
quejas o interponer acciones ante la autoridad competente, a presentar derechos de
petición, a revocar la autorización otorgada a EMDATO y a solicitar la supresión de los
datos o suspender su administración, en casos de violación de sus derechos o de la ley.\n
 EMDATO se compromete a no publicar, comercializar o difundir dicha información
suministrada por el Prestador a terceras personas, salvo mediante autorización expresa
de los titulares de la información o en virtud de requerimiento de autoridad competente.
En este caso la información divulgada será aquella procedente para la investigación.\n
11.1. Datos bancarios:  Respecto de la protección de la información que deba
suministrar el Prestador para recibir el pago de los servicios y/o productos solicitados
mediante la APP, aplicarán las políticas de tratamiento de datos bancarios de cada
entidad, siendo éstas las responsables del manejo de la información.\n
11.2. Actualización en la información: El Prestador podrán actualizar su información
personal ingresando a la APP e insertando la nueva información.\n
11.3. Contactos: Si el Prestador desea realizar alguna solicitud, queja o reclamo frente a
la política de protección de datos o a su información personal, incluida en la base de datos
de EMDATO, podrá dirigirse a las siguientes direcciones, encargadas de este\n
Tratamiento:\n
Correo: info@olu.com.co\n\n
12. Ley Aplicable y solución de controversias:\n
Al visitar, ingresar o hacer uso de las platafomas, usted acepta que respecto de estos TyC
o con ocasión a los mismos, se aplicará la legislación Colombiana vigente.\n
Con el fin de solucionar cualquier diferencia, disputa, interpretación, controversia o
conflicto que pueda surgir entre el Usuario y/o Prestador y EMDATO, las partes
dispondrán de un término de diez (10) días hábiles para solucionar sus diferencias
directamente, contados a partir de la fecha en que cualquiera de ellas realice la solicitud
en tal sentido, término que podrá ser prorrogado de común acuerdo. En caso de no lograr
una solución, se acudirá a la decisión de un tribunal de Arbitramento en la ciudad de
Medellín, en el Centro de la Cámara de Comercio de Medellín para Antioquia, el cual
estará conformado por un (1) árbitro experto en la materia que fallará en derecho. Las
normas aplicables serán aquellas del Reglamento del Centro de Arbitramento y en lo no
previsto, se aplicarán las normas que regulan la materia.\n
La parte vencida deberá asumir los gastos del arbitramento, incluyendo honorarios, tarifas
y cualquier cobro asociado a dicho proceso.\n\n
 
13. Actualización de los TyC.\n
Los TyC podrán ser parcial o totalmente modificadas, actualizadas, complementadas o
eliminadas en cualquier momento, ajustes que regirán, una vez se hagan públicas en las
plataformas. El Prestador será responsable de verificar regularmente si ha habido
cambios en los TyC, si dicho Prestador continúa utilizando las plataformas una vez
incluidas tales modificaciones, implica que ha conocido, entendido y aceptado los nuevos
términos. Si no está de acuerdo en cumplir estos u otros TyC en un futuro, el Prestador
no deberá utilizar (o seguir utilizando) las plataformas, ni ofrecer (o seguir ofreciedo) los
productos o servicios.\n
En caso de conflicto entre los TyC y sus modificaciones o términos suplementarios, éstos
últimos prevalecerán sobre los primeros.\n\n
14. Gestión de reclamos y servicio al cliente.\n
La aplicación OLU, es propiedad de INVERSIONES EMDATO S.A.S, sociedad
identificada con NIT No. 901.144.795-3 y domiciliada en Medellín.\n
Para presentar sugerencias quejas, o reclamos sobre las platafrormas o cualquier
situación con el Usuario, se ofrecen los siguientes canales de comunicación:\n
Correo: info@olu.com.co\n
EMDATO responderá dentro de los cinco (5) días hábiles siguientes a la recepción de la
información.\n</string>





    <string name="termsTextUser"><b>TÉRMINOS Y CONDICIONES DE USO DE APLICACIÓN MOVIL - OLU</b>\n
Por favor lea los siguientes términos y condiciones, antes de acceder y utilizar el sitio
http://www.olu.com.co y/o la aplicación movil OLU “APP” operadas por INVERSIONES
EMDATO S.A.S. (en adelante “EMDATO”).\n
El ingreso y uso de estas plataformas están condicionados a la aceptación y cumplimiento
de dichos terminos, los cuales aplicarán a los visitantes, usuarios, prestadores de los
servicios y terceros que accedan a las mismas; y rigen la relación contractual de carácter
comercial que se configure entre estos y EMDATO. Por tanto el acceso, manipulación,
utilización de dichas plataformas y/o la solictud y uso de los servicios, implica la
aceptación y cumplimiento de los mismos.\n\n
1. Aceptación de las condiciones.\n
Al acceder, navegar y utilizar las plataformas de EMDATO y/o utilizar los servicios allí
disponibles, usted declara que tiene la mayoría de edad y la capacidad legal para
contratar y obligarse.\n
El solo acceso o uso de las plataformas implica que conoce los terminos y condiciones, en
adelante “Condiciones de uso” y por tanto, la aceptación del cumplimiento y efecto
vinculante a los mismos. Si usted no está de acuerdo total o parcialmente, no haga uso de
las plataformas o programas, ni adquiera o solicite los productos y servicios allí
disponibles.\n
EMDATO se reserva el derecho de prestar o no los servicios, o de proveer o no los
productos; cerrar cuentas; modificar, editar o eliminar contenido bajo su sola discreción y
de acuerdo a lo descrito en las siguientes Condiciones de uso.\n\n
  
2. Contenido de las plataformas.\n
La WEB es un landing page (pagina de aterrizaje). La APP permitirá a quienes accedan a
la misma contratar servicios o adquirir productos relacionados con la práctica deportiva, a
través del registro de una cuenta en calidad de “Usuario” (que en la APP accederá a los
servicios a través del botón “Entrena”); mediante la cual podrá ponerse en contacto con
las personas que ofrecen tales servicios o productos en calidad de “Prestador” (que en la
APP será identificado como OLU). Como consecuencia de lo anterior, la APP funciona
única y exclusivamente como una plataforma virtual de encuentro entre pares (contacto
entre Usuario y Prestador), en adelante “La intermediación”, por lo cual, en ningún
momento deberá considerarse EMDATO como una empresa que ofrece productos o
servicios relacionados con la práctica deportiva, ni como agencia, o sucursal del
Prestador; ya que no existe relación de subordinación, dependencia, mandato o
representación entre EMDATO y el Usuario.\n
Para efectos de efectuar dicha intermediación, EMDATO le otorga al Usuario de la APP
una licencia limitada, revocable, no exclusiva y que no se puede sublicenciar,
comercializar, ni transferir para: (i) el acceso y uso de la APP desde su dispositivo
personal; y (ii) el acceso y uso de cualquier información, contenido y material relacionado
con los servicios y/o productos ofrecidos a través de la APP. Todo lo anterior sujeto al
cumplimiento de las Condiciones de uso aquí definidas. EMDATO se reserva cualquier
derecho que no haya sido expresamente otorgado en el presente.\n\n
3. Cuenta de Usuario.\n
En el momento en que el Usuario crea una cuenta en la APP garantiza que ingresa
información cierta, completa y actualizada.
El Usuario será responsable de mantener la confidencialidad de la cuenta, de la
información y de la contraseña; así como de la seguridad del equipo desde el cual accede
y la confiabilidad de la red que utiliza. Además acepta la responsabilidad por cualquier
actividad, acción, compra, o transferencia efectuadas desde su cuenta o utilizando su
contraseña, ya que la administración está bajo su exclusivo cargo y riesgo, manteniendo
indemne a EMDATO de cualquier reclamación.\n
Se prohibe el uso de las plataformas identificandose con otro Usuario, haciendo uso de
otra cuenta sin la autorización apropiada; registrarse si es una persona no facultada
legalmente; o hacer alusión a términos ofensivos, obscenos vulgares o inapropiados.
El incumplimiento de lo descrito anteriormente, podrá generar el cierre inmediato de la
misma por parte de EMDATO.\n
En caso de evidenciar el uso no autorizado, irregularidad o infracción alguna deberá
notificarlo através de la APP inmediatamente o al contacto aquí informado.
Se prohibe al Usario:\n (i) Realizar, copiar, reproducir, modificar, obras derivadas sobre las
plataformas (Web y APP), así como distribuir, sublicenciar, o explotar de otras formas las
mismas, excepto como se permita expresamente por EMDATO; \n(ii) Acceder sin
autorización o causando daño(s) sobre cualquier aspecto de las plataformas, sus
funciones, sistemas o redes relacionados; \n(iii) Utilizar, retirar o alterar las marcas, logos,
diseños, notas de derecho de autor que hagan parte de las plataformas; \n(iv) Efectuar
ingeniería inversa o descompilar las plataformas y/o sus funcionalidades o realizar
cualquier programa o script para extraer, analizar o de otro modo realizar prospección de
datos e información de las plataformas; \n(v) Bloquear, saturar o sobrecargar indebidamente
la operación y/o funcionalidad de las plataformas total o parcialmente.\n\n
4. Servicios, programas y/o productos ofrecidos.\n
El acceso a los servicios, en adelante “el servicio o los servicios” que se pondrán a
disposición y que podrán contratar el Usuario a través de la APP, serán inicialmente:
A) Entrenadores personalizados para Entrenamiento funcional, Kickboxing,
Stretching, Yoga, Pilates, Dancefit, Fisioterapia, Gimnasia para la tercera edad y
Masajes deportivos, entre otros.\n
Estos servicios comprenden una clase que se ejecutará por sesenta (60) minutos
contados desde que el Prestador activa el boton de inicio en la APP, que debe coincidir
con la hora elegida por el Usuario al momento de solicitar el servicio.
Se advierte que es reponsabilidad del Usuario informarse debidamente sobre los riesgos
y posibles contraindicaciones de la actividad fisica que se deriven los servicios
suministrados por el Prestador, así como verificar la aptitud o condición física requerida
para el desarrollo de cada actividad, rutina o programa establecido por dicho Prestador.
El Usuario, será quien deberá suministrar el espacio físico y propicio para la prestación
de los servicios y será responsable de la seguridad, disponibilidad e idoneidad del mismo.\n\n
5. Alcance de la APP.\n
EMDATO se compromete a realizar su mayor esfuerzo y tomar las acciones pertinentes
para que el acceso y uso de la APP sea ininterrumpido y libre de errores y pueda
materializarse tanto la intermediación, como el acceso a los servicios solicitados por parte
del Usuario. No obstante, no podrá garantizar plenamente, la marcha continúa sin
errores, fallas o brechas de las plataformas y sus funcionalidades, podrán presentarse
disfunciones o demoras inherentes al uso de Internet y de las comunicaciones
electrónicas, sin que se derive responsabilidad alguna para EMDATO.\n
El Usuario será responsable de obtener conexión a la red de datos que es requerido para
utilizar las plataformas y de asumir las tarifas que esto genere, así como de adquirir y
actualizar el hardware o los dispositivos compatibles para acceder y utilizar la APP.
EMDATO no garantiza que las plataformas o alguna parte de estas, funcionen en
cualquier hardware o dispositivo.\n
Asimismo, EMDATO se exime de cualquier responsabilidad por los eventuales daños y
perjuicios que puedan ocasionarse por la falta de disponibilidad y/o continuidad de las
plataformas y de los servicios que se ofrecen a través de aquellas.
Para efectos de manteniemiento, actualización, reparación o implementación de nuevas
herramientas, funcionalidades o servicios, el acceso a las plataformas podrá suspenderse
o restringirse temporalmente. EMDATO intentará, en lo posible, minimizar la duración y
frecuencia de cada una de estas suspensiones o restricciones.\n
A pesar de que EMDATO efectúa un proceso de selección riguroso del Prestador este es
un tercero independiente, por tanto, EMDATO no se responsabiliza por las acciones u
omisiones de los mismos.\n
Por otra parte, los ejercicios, técnicas, rutinas, consejos o cualquier contenido,
información o los mismos servicios incluidos en la APP o suministrados por el Prestador
o adquisición de productos allí ofrecidos se realiza bajo el consentimiento de cada
Usuario al solicitar el servicio o producto, asumiendo los riesgos asociados a cada uno de
ellos.\n
EMDATO no será responsable por los daños o perjuicios que surjan entre el Usuario y el
Prestador, ni en caso de que el Prestador cometiera actos contrarios a la Ley, en contra
del Usuario, de terceros o viceversa.\n
EMDATO voluntariamente, sin obligación ni responsabilidad alguna sobre el particular,
propenderá porque el Prestador sea idoneo para los servicios ofrecidos a través de la
APP.\n
En virtud de la intermediación que efectúa EMDATO, esta se compromete a suministrar
información clara y completa de los productos o servicios que se ofrecen a través de las
plataformas, así como el valor de los mismos, los medios habilitados para que el Usuario
realice el pago, presentación del Prestador, tiempo estimado de llegada de éstos últimos
y de los productos. Además reimitirá al correo electrónico suministrado por el Usuario la
constancia de la transacción.\n\n
6. Funcionamiento de la APP.\n
La APP podrá ser descargada a través de Android, IOS o cualquier otro sistema operativo
en teléfonos móviles.\n
El Usuario: Una vez descargada en el equipo, se deberá registrar para crear una cuenta,
introduciendo sus datos (Nombre, Apellido, e-mail, dirección, celular y password);
posteriormente, podrá solicitar el servicio que desee.
6.1. Solicitud / aceptación del servicio.\n
El servicio para “Reservar”, es aquel que puede ser requerido con anticipación, para
ejecutarse hasta dentro de treinta (30) dias calendario siguientes contados a partir de su
aceptación por parte del Prestador.\n
El servicios se entiende solicitado cuando el Usuario envía el requerimiento despúes de
seleccionar, categoría, dia, hora, número de personas, ubicación y el prestador del
servicio y se entiende como aceptado una vez el Usuario recibe una notificación donde le
indican que su solicitud ha sido aprobada por el Prestador seleccionado. Si el servicio no
es aceptado por el Prestador elegido, el Usuario recibirá una notificación para que
escoja un Prestador diferente.\n
Mientras el Usuario no haya recibido la notificación de aceptación, éste podrá cancelar
dicha solicitud en cualquier momento y sin cobro alguno.\n
6.2. Política de pago.\n
El Usuario que solicite los servicios mediante la APP, deberá suministrar su información
bancaria para efectuar el pago de los mismos.\n
El valor pagado por el Usuario incluirá todos los impuestos que corresponden, así como
los valores que le corresponden a EMDATO como intermediaria.\n
El pago se efectuará a través de Place to Pay, que es una empresa independiente que
cuenta con su propia plataforma de pagos, una vez se inice con el proceso por parte del
Usuario éste ingresa al sitio de Place to Pay, abandonando durante ese momento la
APP, como consecuencia, el Usuario deberá acogerse a las politicas allí dispuestas y
desde ahora exonera a EMDATO por las operaciones, transacciones, suministro de datos
efectuados en dicha plataforma, así como de cualquier responabilidad asociada con dicho
proceso. Sin embargo, Place to Pay ofrece altos niveles de seguridad, privacidad y
confidencialidad de los datos.\n
Si el proceso de pago falla, la prestación de los servicios no se realizará, eximiendo a
EMDATO de toda responsabilidad, ya que éste unicamente relacionará al Usuario y
Prestador y este último prestará sus servicios, si la transacción se completa y se aprueba
satisfactoriamente por la entidad bancaria del Usuario. La transacción se entederá
completa cuando la entidad bancaria del Usuario la haya aprobado y EMDATO remita
confirmación a través correo electrónico.\n
El pago por medios electrónicos puede estar limitado por la entidad financiera del
Usuario.\n
Si por algun motivo la transacción es cancelada, EMDATO notificará a las partes a los
correos electrónicos ingresados en la APP.\n
Una vez realizado el pago de forma exitosa, el Usuario recibirá la confirmación en su
correo electrónico.\n
6.3. Cancelación del servicio.\n
El Usuario podrá cancelar los servicios para reservar, aceptados por el Prestador a
través de la APP, sin cobro alguno, en los siguientes casos:\n
A. Cuando la ejecución del servicio iniciará dentro de las dos (2) horas siguientes
contadas a partir de su aceptación, siempre y cuando el Usuario haya realizado la
cancelación durante los quince (15) minutos siguientes a la notificación de
aceptación.\n
B. Cuando la ejecución del servicio iniciará despues de las dos (2) horas siguientes
contadas a partir de su aceptación, siempre y cuando el Usuario haya realizado la
cancelación con más de setenta y cinco (75) minutos de antelación con respecto a
la hora acordada para la prestación del servicio.\n
C. Cuando el Prestador llegue al lugar definido para la prestación del servicio
pasados quince (15) o más minutos desde la hora fijada para la prestación del
servicio.\n
Se le cargará al Usuario la totalidad del valor del servicio, sin lugar a la prestación del
mismo, ni reembolso a su favor:\n
1. Cuando el Usuario selecciona servicios para ejecutarse dentro de los quince (15)
minutos siguientes a su aceptación y éste los cancela.\n
2. En el evento de que el Usuario cancele los servicios por fuera del tiempo
permitido, según lo estipulado en los literales A y B anteriores.\n
3. En caso de que el Usuario, no se presente en la ubicación establecida dentro de
los quince (15) minutos siguientes a la hora fijada para el servicio.\n
El Prestador puede cancelar mínimo con treinta (30) minutos de anticipación al inicio de
la ejecución del servicio, siempre y cuando dicho sevicio haya de ejecutarse dentro de las
dos (2) horas siguientes contadas desde su aceptación. En caso de que haya de
ejecutarse después de las dos (2) horas siguientes contadas desde su aceptación, el
Prestador podrá cancelar el servicio, mínimo con sesenta (60) minutos de anticipación al
inicio de la prestación del servicio.\n
En caso de fuerza mayor o caso fortuito, el Prestador podrá podrá cancelar el servicio en
cualquier momento.\n
Si la cancelación se efectua por parte del Prestador, por causas imputables
exclusivamente a él, no se le cargará(n) el(los) servicio(s) al Usuario, ni se le cobrará
sanción o indemnización alguna.\n
6.4. Terminación y cierre de la cuenta.\n
EMDATO podrá bajo su sola discreción, terminar la autorización de uso o cerrar la cuenta
de cualquier Usuario de las plataformas de manera inmediata, sin necesidad de
notificación previa, justificación o soporte alguno, en caso de que EMDATO evidencie
violación a las Condiciones de uso aquí establecidas o considere que en general existe o
existió un uso, conducta o acción inapropiada o incumplimiento de las obligaciones por
parte de un Usuario.\n
Por otra parte, si el Usuario desea eliminar su cuenta de la APP, e impedir que EMDATO
continue haciendo uso de su información personal deberá realizar una solicitud por escrito
al correo establecido en el numeral 14.\n
6.5. Campañas promocionales, cupones o bonos de descuento.\n
EMDATO podrá implementar campañas promocionales, concursos, otorgar ofertas y
descuentos entregando bonos, cupones o recompensas a los Usarios o hacer campañas
con el Prestador, las cuales se pondrán a su disposición en la APP en este mismo
vínculo o como condiciones suplementarias de los servicios o productos específicos.\n
Los términos y condiciones de cada campaña, así como los requisitos que el Usuario
debe cumplir para acceder a las mismas, se entenderán aceptados por el Usuario, una
vez se publiquen por parte de EMDATO.\n
6.5.1. Comprar Plan:\n
Es un programa mediante el cual el Usuario podrá adquirir planes por un precio inferior
frente a la tarifa plena de los servicios solicitados para reservar, dichos planes consisten
en:\n
a. Crédito disponible por valor de $ 300.000 válido por tres (3) meses contados a
partir del pago efectivo a través de la APP. En el cual se obtiene un descuento del
cinco por ciento (5%) respecto de las tarifas de los servicios para reservar.\n
b. Crédito disponible por valor de $ 600.000 válido por seis (6) meses contados a
partir del pago efectivo a través de la APP. En el cual se obtiene un descuento del
siete punto cinco por ciento (7.5%) respecto de las tarifas de los servicios para
reservar.\n
c. Crédito disponible por valor de $ 900.000 válido por doce (12) meses contados a
partir del pago efectivo a través de la APP. En el cual se obtiene un descuento del
diez por ciento (10%) respecto de las tarifas de los servicios para reservar.
Si al finalizar el plazo para disponer de estos créditos, el Usuario tiene saldo a favor: i)
podrá utilizarlo en servicios on demand, sin los descuentos antes mencionados, o ii)
abonar el mismo para adquirir otro plan, en cumplimiento de los requisitos que operen
para el mismo.\n
Si el saldo es inferior a la tarifa plena de cualquier servicio para reservar, podrá abonar
dicho saldo y completar el valor que falte para solicitar el servicio respectivo.
Si luego de adquirir algun plan, el Usuario presenta inactividad en los doce (12) meses
posteriores al pago efectivo a través de la APP, perderá el crédito y por tanto, la
posibilidad de acceder a los servicios haciendo uso del mismo.\n
En caso de cancelación de algun servicio prestado bajo cualquier plan aplicará lo
establecido en el numeral 6.3 de estas Condiciones de Uso.\n
6.6. Notificaciones.\n
El Usuario acepta que EMDATO podrá remitirle correos, notificaciones, mensajes de
texto (SMS) como parte de la actividad comercial del uso de las plataformas y de los
servicios ofrecidos. En todo caso, podrá solicitar la no recepción de correos, notificaciones
o mensajes de texto informativos (SMS) enviando un correo electrónico a la dirección que
aquí se indica (ver numeral 14) solicitando no recibir más mensajes, junto con el número
de teléfono del dispositivo móvil donde los recibe. En este caso, el Usuario acepta y
reconoce que la no recepción de mensajes informativos podrá afectar la prestación de los
servicios u ofrecimiento de productos y que en caso de modificación de las Condiciones
de Uso o terminos asociados a los servicios no será responsabilidad de EMDATO el
desconocimiento de los mismos por parte del Usuario.\n\n
7. Responsabilidad e indemnidad.\n
EMDATO no se hace responsable, ni otorga garantía, respecto de los productos o cios así
como tampoco asegura su disponibilidad, eficacia y/o calidad, ni la puntualidad del
Prestador; tampoco responderá por daños y/o pejuicios, incluidos el lucro cesante,
ocasionados por el uso de las plataformas, de los servicios o por la imposibilidad para
acceder o utilizar los mismos, ni por cualquier actuación realizada con base en la
información que se suministra en las plataformas o por el Prestador, tampoco se
responsabiliza por la pérdida de ganancias, de datos, de oportunidad, pérdida económica
lesiones personales, daño a la propiedad, virus, entre otros.\n
El Usuario, mantendrá indemne a EMDATO de cualquier reclamación, demanda y en
general de cualquier acción que se llegara a instaurar contra ésta, con motivo u ocasión
del uso de las plataformas, de los servicios ofrecidos por el Prestador, por cualquier
incumplimiento de las Condiciones de uso y/o por la infracción de los derechos de
cualquier tercero, incluidos terceros proveedores. EMDATO no se hará responsable por
las acciones, ni las reclamaciones de los daños y perjuicios que se puedan generar entre
el Usuario y el Prestador, no obstante se tramitarán las quejas, sugerencias y reclamos
que éstos consideren para el mejoramiento de las plataformas y la correcta prestación de
los servicios.\n
 
Como consecuencia, serán directamente el Usuario y el Prestador, quienes se
encargarán de gestionar y atender dichos casos, estando a su cargo adelantar todos los
procesos, trámites y/o requerimientos ante el(los) interesado(s) o ante las autoridades
competentes, asumiendo bajo su costo y riesgo los gastos asociados a estos procesos,
trámites y/o requerimientos, así como los resultados y las consecuencias derivadas de los
mismos.\n
Cualquier suma en que deba incurrir EMDATO para la defensa de sus intereses en razon
de los establecido anteriormente o por cualquier otra causa relacionada con el uso de las
plataformas o los servicios, por el incumplimiento de las Condiciones de uso o de las
obligaciones del Usuario, deberá ser reintegrada a EMDATO en su totalidad debidamente
actualizada por quien sea responsable.\n
Las plataformas podrán contener enlaces a sitios de terceros, sobre los cuales EMDATO
no otorga ningún tipo de garantía, seguridad, ni se hace responsable por los contenidos,
información, bienes o servicios ofrecidos a través de estos sitios. El ingreso a los mismos
es bajo la exclusiva responsabilidad del Usuario, los cuales deberán conocer y aceptar
los términos y condiciones de uso y las políticas de privacidad de dichos sitios.
Todo lo que aquí se consigna, aplica incluso para aquellas personas que áun sin ser
Usuario, de alguna manera puedan acceder a las plataformas, utilizar la misma y/o se les
preste los servicios (Ej. Invitados, cortesias, referidos, etc).\n\n
7.1. Declaración.\n
El Usuario declara que por hacer uso de las plataformas aceptan las presentes
condiciones y al ser destinatarios de los servicios testifican que está en condiciones de
salud óptimas para realizar actividades físicas, especialmente los servicios o ejercicios
solicitados. Tambien garantiza que no tiene ningun impedimiento, discapacidad, lesión,
anomalía, enfermedad o invalidez que los incapacite para realizar o practicar cualquier
actividad fisica o que incremente el riesgo de una lesión o de condición que pueda derivar
en condiciones adversas para su salud (o restricción, contraindicación, impedimento y/o
alergia en caso de adquirir un producto).\n
De acuerdo a lo anterior, el Usuario manifiesta que en caso de que haya un cambio en su
condición física o mental que altere lo que aquí se declaró y pueda ser perjudial o
implique un riesgo como Usuario o destinatario, deberá abstenerse inmediatamente de
utilizar las plataformas, los servicios o productos ofrecidos a través de las mismas.\n
Con la aprobación de los términos y condiciones, igualmente está aceptando conocer que
los productos y los servicios en general, en especial aquellos que contenengan fuerza
fisica, estiramiento, práctica aerobica y/o anaerobica, incluyendo o no el uso de equipos,
puede ser una actividad riesgosa y que puede eventualmente producir lesiones,
accidentes o incluso la muerte y que por tanto, al acceder está participando de manera
libre y voluntaria de las actividades y usando el equipamento, expresando su
consentimiento de todos los riesgos asociados tanto directos como indirectos, así como
las posibles consecuencias derivadas de los mismos.\n
Igualmente declara el Usuario que el Prestador no será responsable de practicar
primeros auxilios, o de cumplir procedimiento especial alguno en caso de accidente o
muerte.\n\n
8. Perjuicios.\n
En caso de incumplimiento de las Condiciones de Uso, o de las obligaciones a cargo del
Usuario, EMDATO podrá reclamar y cobrar los perjuicios causados como consecuencia
de dicho incumplimiento.\n\n
9. Obligaciones particulares del Usuario.\n
a. Leer y revisar las Condiciones de uso, la politica de privacidad así como los términos
y condiciones de cada campaña particular que se llegue a publicar a través de la
APP.\n
b. Conocer los términos y condiciones de su entidad bancaria para efectuar los pagos
en la APP.\n
c. Efectuar el pago, según corresponda por los valores informados de los servicios que
se soliciten a través de la APP utilizando los canales de pago dispuestos para ello.\n
d. Proporcionar datos e información cierta, completa y actualizada al momento del
registro, así como cuando se requiera efectuar el pago, según lo requerido por la
plataforma de pagos y la entidad bancaria respectiva.\n
e. Hacer un buen uso de la APP y especialmente de su cuenta. No suplantar la
identidad o utilizar la información de otro Usuario.\n
f. Informarse sobre los riesgos y contraindicaciones asociados a los servicios y/o
productos.\n
g. No contactar, ni solicitar información, ni contratar directamente al Prestador.\n
h. Utilizar los servicios correctamente y según la naturaleza de los mismos.\n
i. No utilizar la APP o los servicios para publicar, distribuir, comercializar, exhibir, o
vincular cualquier contenido o información que sea engañosa, discriminatoria, falsa,
inapropiada u ofensiva contra una o varias personas. Tampoco podrán utilizar la APP
o los servicios ofrecados para realizar actividades ilicitas o contrarias al orden público
y buenas costumbres o cualquier conducta que atente contra el funcionamiento de la
Plataforma\n
j. Informar cualquier inconformidad, irregularidad de forma oportuna a EMDATO.\n
k. Habilitar la utilización de ventanas emergentes durante la operación, en caso de
requerirse.\n
l. Si el Usuario incumple con alguna de las obligaciones previstas en las Condiciones
de uso, asumirá los riesgos e implicaciones y responderá por los perjuicios derivados
de dichos incumplimientos.\n\n
10. Propiedad intelectual.\n
El contenido de las plataformas de EMDATO, así como el programa, software, las
funcionalidades del mismo, sus diseños, imágenes, textos, gráficos, videos, sonidos,
similares, y las marcas y logos que se encuentren en ella, en adelante “La propiedad
intelectual,” es y continuará siendo exclusivamente de EMDATO, o de terceros de quienes
la ha obtenido con la autorización pertinente para utilizarla, publicarla, exhibirla entre
otros.\n
Por ende, dicha propiedad intelectual no podrá ser copiada, comercializada, distribuida,
transferida, modificada, publicada por parte de los Usarios o cualquier tercero, quienes al
acceder a las plataformas, están aceptando estas Condiciones de uso, y entienden que
no están facultados tampoco para descargar, utilizar ni alterar la propiedad intelectual ni
ningun tipo de material, excepto que cuente con la autorización expresa por EMDATO.
La transgresión de esta obligación constituye el incumplimiento de las condiciones de uso
aquí plasmadas, y una infracción penal, pudiendo EMDATO interponer las acciones
legales pertienentes.\n
Ninguna dispocisión contenida en las presentes Condiciones deberá interpretarse en el
sentido de otorgar licencia sobre derechos de propiedad intelectual, salvo se indique
expresamente lo contrario. \n\n
 
11. Protección de datos:\n
La información solicitada por EMDATO se requiere en general para el correcto
funcionamiento de las plataformas así como para la correcta prestación de los servicios
ofrecidos por parte de los Prestadores, y por tanto será utilizada para tal fin. También se
usará para informar al Usuario acerca de las funciones, modificaciones, notificaciones,
ofertas y actualizaciones de la APP o WEB y para fines comerciales y de mercadeo. Con
este proposito el Usuario declara expresamente que:\n
 Como titular de sus datos personales autoriza a EMDATO para que, con fines
administrativos, comerciales, financieros, estadísticos, informativos, judiciales y para el
desarrollo de su objeto social, utilice cualquier dato o información personal suministrada
para su almacenamiento, procesamiento y analisis, así como para realizar mineria de
datos, campañas promocionales, programas de fidelización, alianzas comerciales con
terceros, eventos, estudios de mercado, de crédito y cobranza, entre otros; por parte de la
compañía, sus empleados, representantes, y/o contratistas.\n
 Faculta a EMDATO directamente o a través de terceros aliados, para consultar,
almacenar, administrar, confirmar, corregir, modificar, procesar, consultar o eliminar la
información entregada y diligenciada y que resulte de todas las operaciones que directa o
indirectamente se deriven o se relacionen de este acto y/o de la relación contractual.
Especialmente autorizan a reportar ante las Centrales de información y riesgo. Esta
autorización implica que EMDATO queda así mismo facultado, para proporcionar acceso
a sus proveedores, asesores, consultores, socios comerciales, así como para reposar la
misma en sistemas informáticos, bases de datos, archivos etc. y a utilizarla en caso de
que así se requiera para la óptima prestación de los servicios y correcta ejecución de las
obligaciones a su cargo. Además EMDATO podrá solicitar y consultar información en
Bancos de Datos, Entidades Financieras, Centrales de Riesgos o en cualquier entidad
que administre bases de datos con los mismos fines, toda la información referente al
comportamiento del Usuario. En caso de incumplimiento podrán ser reportados ante
dichas entidades.\n
 Acepta que cualquier comentario, reclamación, queja, sugerencia, idea o información
relativa a las plataformas, al servicio o los productos no tendrá el carácter confidencial y
podrá ser utilizado por EMDATO, para fines comerciales o de cualquier otro tipo.\n
 Autoriza a EMDATO, para que comparta y haga publica la información del Usuario con el
Prestador para que estos puedan acceder a la misma y utilizarla, siendo estos los
responsables por el manejo y confidencialidad de dicha información, manteniendo
indemne el Usuario a EMDATO, por el manejo que el Prestador le pueda dar a dicha
información.\n
 Se reserva el derecho de solicitar que su información personal, sea objeto de
modificación, actualización, rectificación o eliminación, al correo que aquí se informa,
detallando las modificaciones a realizar y aportando los documentos que lo soportan.
Dicha solicitud será analizada por EMDATO.\n
 Que conoce plenamente sus derechos con relación al manejo de datos personales
depositados en bases de datos y especialmente el derecho al habeas data, a presentar
quejas o interponer acciones ante la autoridad competente, a presentar derechos de
petición, a revocar la autorización otorgada a EMDATO y a solicitar la supresión de los
datos o suspender su administración, en casos de violación de sus derechos o de la ley.\n
 EMDATO se compromete a no publicar, comercializar o difundir dicha información
suministrada por el Usuario o visitantes, a terceras personas, salvo mediante autorización
expresa del titular de la información o en virtud de requerimiento de autoridad competente.
En este caso la información divulgada será aquella procedente para la investigación.\n
11.1. Datos bancarios:  Respecto de la protección de la información que deban
suministrar el Usuario para el pago de los servicios y/o productos solicitados mediante la
APP, aplicarán las políticas de tratamiento de datos bancarios de Place to Pay, siendo
dicha entidad la responsable del manejo de la información.\n
11.2. Actualización en la información: El Usuario podrá actualizar su información
personal ingresando a las plataformas e insertando la nueva información.\n
11.3. Contactos: Si el Usuario desea realizar alguna solicitud, queja o reclamo frente a la
política de protección de datos o a su información personal, incluida en la base de datos
de EMDATO, podrá dirigirse a las siguientes direcciones, encargadas de este\n
Tratamiento:\n
Correo: info@EMDATO.com.co\n\n
12. Ley Aplicable y solución de controversias:\n
Al visitar, ingresar o hacer uso de las platafomas, usted acepta que respecto de estas
Condiciones de uso o con ocasión a las mismas, se aplicará la legislación Colombiana
vigente.\n
Con el fin de solucionar cualquier diferencia, disputa, interpretación, controversia o
conflicto que pueda surgir entre el Usuario y/o Prestador y EMDATO, las partes
dispondrán de un término de diez (10) días hábiles para solucionar sus diferencias
directamente, contados a partir de la fecha en que cualquiera de ellas realice la solicitud
en tal sentido, término que podrá ser prorrogado de común acuerdo. En caso de no lograr
una solución, se acudirá a la decisión de un tribunal de Arbitramento en la ciudad de
Medellín, en el Centro de la Cámara de Comercio de Medellín para Antioquia, el cual
estará conformado por un (1) árbitro experto en la materia que fallará en derecho. Las
normas aplicables serán aquellas del Reglamento del Centro de Arbitramento y en lo no
previsto, se aplicarán las normas que regulan la materia.\n
La parte vencida deberá asumir los gastos del arbitramento, incluyendo honorarios, tarifas
y cualquier cobro asociado a dicho proceso.\n\n
13. Actualización de las condiciones.\n
Las condiciones de uso, podrán ser parcial o totalmente modificadas, actualizadas,
complementadas o eliminadas en cualquier momento, ajustes que regirán, una vez se
hagan públicas en las plataformas. El Usuario será responsable de verificar regularmente
si ha habido cambios en las condiciones de uso, si dicho Usuario continúa utilizando las
plataformas una vez incluidas tales modificaciones, implica que ha conocido, entendido y
aceptado las nuevas Condiciones de uso. Si no está de acuerdo en cumplir estas u otras
Condiciones de uso en un futuro, el Usuario no deberá utilizar (o seguir utilizando) las
plataformas ni acceder (o seguir accediendo) a los servicios, productos, programas que a
traves de ésta se prestan u ofrecen.\n
En caso de conflicto entre las condiciones de uso y aquellas suplementarias o
modificaciones a las anteriores, ésta últimas prevalecerán sobre las primeras.\n\n
14. Gestión de reclamos y servicio al cliente.\n
La aplicación OLU, es propiedad de INVERSIONES EMDATO S.A.S, sociedad
identificada con NIT No. 901.144795-3 y domiciliada en Medellín.\n
Para presentar sugerencias quejas, o reclamos sobre las plataformas o los, Productos,
servicios y la atención recibida por parte del Prestador, se ofrecen los siguientes canales
de comunicación:\n
Correo: info@olu.com.co\n
EMDATO responderá dentro de los cinco (5) días hábiles siguientes a la recepción de la
información.\n</string>


    <string name="aboutUs">“Olu es el resultado de nuestra pasión, la de dos hermanos por el deporte. Somos
Sergio y Mauricio, deportistas, disciplinados e inspirados cada uno por un deporte
diferente, el trote y el ciclismo. Juntos y con la misma idea de promover el bienestar
que produce una actividad deportiva, decidimos combinar nuestras pasiones y crear
una plataforma digital moderna, donde ofrecemos equilibrio entre la mente y el
cuerpo.\n\n
Olu:\n
Somos un grupo de personas con experiencia en diferentes areas de la salud física
que nos complementamos para ofrecer experiencia, confianza y seguridad.
Creemos en el continuo progreso de la mente y el cuerpo, por lo cual creamos una
plataforma digital ágil de integración entre el ususario y el especialista, para ofrecer
diferentes actividades relacionadas con el acondicionamiento físico y nutrir las
necesidades puntuales de ambas partes.
Con sesiones personalizadas o en pequeños grupos, ayudamos a cumplir las metas
de nuestros usuarios, de una manera agradable para que el proceso sea exitoso.\n\n
Quienes somos:\n
Somos una plataforma digital inspirada en mejorar el bienestar personal a través de
diferentes formas de entrenamiento, con el proposito de unir a nuestros usuarios y a
nuestros especialistas. Nuestra propuesta esta diseñada para que ambas partes
obtengan los mejores beneficios posibles.\n
1. A nuestros usuarios les ofreemos una amplia selección de personal
calificado en diferentes actividades, para mejorar o mantener su condición
física. Diseñamos un proceso sencillo y confiable para ellos, con la facilidad
de acomodar su actividad en el lugar y horario deseado y con una tarifa que
sea óptima. Les ofrecemos un portafolio de personal experto y validado por
nuestro equipo, para ofrecer seguridad y cumplimiento. Las sesiones
pueden ser individuales o en grupos máximo de 4 personas.\n
A las empresas también les ofrecemos el mismo servicio en sus
instalaciones para que sus colaboradores tengan la oportunidad de reducir
el stress, aumentar la autoestima y bienestar. Todo esto en un espacio
donde pueden interactuar y divertirse de una manera saludable con sus
compañeros de trabajo de diferentes áreas. Con esto queremos generar
mayor productividad, mejoramiento del ambiente laboral e incremento en la
gratitud y lealtad hacia la compañía.\n\
2. A nuestros especialistas expertos en entenamiento físico, masajes
deportivos y fisioterapia les ofrecemos una plataforma donde pueden
optimizar su tiempo de una manera fácil y confiable. Asi mismo les damos
la posibilidad de aumentar sus ingresos y de optimizar sus horarios de
trabajo de acuerdo a sus necesidades.\n
Que hacemos:\n
Hacemos posible una unión entre nuestros usuarios y nuestros especialistas para la
realización de las diferentes actividades de nuestro portafolio, en el lugar, día y hora
que el usuario quiera y así brindarle el bienestar que genera la actividad física
seleccionada.\n
Al tener un portafolio amplio de actividades y diversidad en nuestros especialistas,
confiamos en que se realicen sesiones que inspiren a seguir cultivando el cuerpo y la
mente.\n\n
Actividades:\n
. Kickboxing\n
Es un deporte que combina técnicas de boxeo y elementos de algunas artes
marciales, de origen japonés y desarrollo occidental. Esta técnica ayuda a aumentar la
fuerza, la definición muscular y mejora el desempeño cardiovascular. Se aprende una
técnica de auto defensa efectiva que libera el estrés y eleva la autoestima. Es ideal
para aquellas personas que quieran un deporte de alta liberación de energía y
coordinación efectiva entre la mente y el cuerpo.
. Entrenamiento Funcional\n
Es una disciplina de acondicionamiento físico basado en ejercicios y tecnicas variadas
con movimientos funcionales ejecutados a alta intensidad según condición física del
usuario. Se logra una combinación efectiva entre el fortalecimiento muscular y el
trabajo cardiovascular. Es perfecto para quienes quieren lograr un mejor desempeño
en otros deportes, tonificar los musculos y mejorar las condiciones físicas generales.
. Stretching\n
Son ejercicios personalizados de estiramiento para llevar a cabo elongaciones de los
diferentes músculos. Esto permite que se mantengan flexibles, liberar tensiones y
mejorar los rangos de movimiento de las articulaciones, la coordinación y el equilibrio,
según la necesidad del usuario. Es recomendado para quienes quieran mejorar su
movilidad, equilibrio, fuerza y evitar lesiones.
. Yoga\n
Es un conjunto de ejercicios y posturas basados en técnicas milenarias que buscan el
equilibrio de la mente, el cuerpo y el espíritu. Por medio de una una adecuada
respiración, ejercicios y meditación se logra encontrar el balance perfecto en cada
sesion. Sus beneficios principales son la liberación del estrés y la ansiedad, la
tonificacion corporal, aumento en la flexibilidad. Ideal para quienes buscan un espacio
para descansar la mente mientras se realiza una practica milenaria y la posibilidad de
encontrar una armonia entre la mente y el cuerpo a traves de la respiración.
. Pilates\n
Es una técnica que incorpora ejercicios que ayudan a mejorar la tonificación de los
músculos (combinación de yoga y gimnasia) a través de una sucesión de movimientos
fluidos. Ayuda a mejorar la concentración, la precisión, la respiración, el control y la
fluidez. Igualmente mejora la coordinación, el equilibrio, la agilidad, la flexibilidad y
tonifica los músculos. Es una técnica recomendada para quienes quieran corregir
posturas corporales, tonificar el cuerpo, reducir el estrés o desarrollar fuerza en
alguna parte especifica del cuerpo luego de una lesión.
. Dance Fit\n
Es una clase diferente y ágil donde hay una combinación de baile y ejercicio aeróbico.
Se mezclan géneros musicales con canciones de ritmo rápido y lento con el fin de
quemar calorías de forma divertida. Esta técnica tonifica los musculos, mejora la
flexibilidad y el equilibrio mientras se queman calorias bailando. Es una opción ideal
para las personas que quieren lograr metas de una manera diferente y agradable.
.Gimnasia Adulto Mayor\n
Tiene como funcion especifica la introduccion de habitos y actitudes saludables del
mundo de la gimnsasia para la tercera edad. Mejora la forma física de aquellos
adultos que presentan algun problema muscular o locomotor. Les ayuda a activar la
mente y el cuerpo de una manera segura y dirigida, para evitar lesiones o
complicaciones. Es ideal para los adultos que quieran reducir sus niveles de stress y
ansiedad y a la vez quieran mantener un estilo de vida saludable.
. Fisioterapia\n
Es una disciplina que a través de ejercicio terapéutico, masoterapia y electroterapia,
tiene como objetivo facilitar el desarrollo, manutención y recuperación de la máxima
funcionalidad y movilidad de la persona. Ideal para quienes buscan prevenir lesiones
deportivas, o en caso de estar en una recuperación de alguna lesión tratada por un
médico especialista. (Se recomienda una visita al médico especialista para
indicaciones antes de empezar una sesión.)
. Masajes deportivos\n
Es la técnica de masaje especificamente diseñada para los deportistas. Se realizan
sesiones de acuerdo a los objetivos de cada persona, tales como acondicionar los
musculos para el esfuerzo en algún deporte, prevenir lesiones en la fase de
entrenamiento o de competencia y contribuir a la recuperación óptima de las
diferentes áreas. Se recomienda para deportistas en momentos de estrés, para
descansar los músculos luego de sesiones deportivas extenuantes o para preparar el
cuerpo para algúna meta específica.\n</string>
</resources>